年輕人，唔好灰心！入泥飲碗雞湯啦！

仲係到為考唔到大學傷心？
仲係到為買唔到樓傷心？

唔緊要嫁！

因為條條大路通陰間

一起走後門

最實在